鄭經翰指湯家驊2004年曾透露被掌黑材料 湯否認兼指遭抺黑

11哥

淚

湯渣驊嫖雛妓衰十一，十年前已經聽過啦，嫖佢老母

咩係衰十一？

灑

雪

廠

街

十一哥大家明嘅

一

生

為

十一哥

依個二五仔

共

但點解隔左咁多年先現形?

條女依家都廿幾

養渣千日

十一哥係十一哥已經冇討論價值

十一哥好野

Push

雪廠街 Adam Johnson

奴

下次見到湯你老母你可以問吓佢，唔介意既之後上嚟話返俾我哋知

呢個佢問

今次我信大奸

個陣跟肥佬黎搵食扮野姐

表揚香港警察

閃

大家心照得啦呢啲野
11哥

大律師唔告你，你話係真定假？

衰十一即係指「與未成年少女發生性行為」嘅簡單俗語。

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

衰十一都唔識 你係咪香港人黎架

如果你年齡係00後，當我冇講過唔怪你，但90後都唔識就

好想瘋狂同十一哥夾band

頂，知唔知句野邊個講架

屌，真係講到嬲呀

衰十一點解仲有面行出嚟？

點解唔告佢誹謗 如果人地真係抺黑你

佢可能有諗過有一日要做人大

對唔住巴打我真心膠左 我道歉 對唔住

錯要認打要企定，我今次on9左，對唔住